====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette approche mérite une étude et des outils de conception spécifiques : une «théorie» , où celle-ci est utilisée au sens d ' échafaudage , comme le fait l ' écrivain du Nouveau Roman français , Alain Robbe-Grillet — un échafaudage qui est démonté lorsqu ' il n ' est plus utile 3 .
Entity Name (Type) :: Alain Robbe-Grillet (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Nouveau Roman français (MISC)
Alain Robbe-Grillet (PER)
Total entitiy counts: 2

